唔怪得紅十字會呢排咁驚驚

原來唔只捐血 仲想你捐埋錢

唔捐就係人渣法西斯

正啊，啲紅層又可以換新車

返支那屌郭美美呢類雞

屌 不如上市啦

正

好心呢d機構就叫政府比錢啦

唔係市民交咁多稅把鬼?

政府點會冇資助
只係依d垃圾ngo想貪多d錢

同支那脫離關係先

比支那高層貪曬